<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_ALLOWS_THE_APP_TO_TRANSFER_YOUR_DATA_VIA_BLUETOOTH_USING_THE_ACCESSORY_FRAMEWORK">တြဲဖက္ပစၥည္း ေဘာင္ကို သံုးျပီး ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ သင့္ေဒတာကို လႊဲေျပာင္းရန္ အက္ပ္ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="SS_TRANSFERRING_DATA_VIA_FRAMEWORK_ABB">framework မွတဆင့္ ေဒတာ လႊဲေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="access_connected_device_status">ကိရိယာ၏ ခ်ိတ္ဆက္မႈ အေျခအေနကို ၀င္ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="access_connected_device_status_description">ဤအပလီေကးရွင္းသည္ တပ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာခ်ိတ္ဆက္ျခင္း အေျခအေနကို သံုးခြင့္ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="after_post_they_appear">သင္ေပးပို႔ေသာ အၾကံျပဳခ်က္ကို ဤေနရာတြင္ ျပသပါမည္။</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">ဤအရာက %s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျဖဳတ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="always">အၿမဲတမ္း</string>
    <string name="android_version">အန္းဒ႐ြိဳက္ ဗားရွင္း</string>
    <string name="answered">ေျဖၾကားထားသည္</string>
    <string name="app_details">ထပ္ေဆာင္း အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="app_name">Galaxy Wearable</string>
    <string name="ask_again">ထပ္မံ ေမးျမန္းပါ</string>
    <string name="ask_again_for_additional_questions">ေပးပို႔ထားသည့္ ေမးခြန္းႏွင့္ ဆက္ႏြယ္သည့္ ျဖည့္စြက္ေမးခြန္းမ်ားေမးျမန္းရန္ “ထပ္မံေမးျမန္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="attach">ပူးတဲြထည့္ပါ</string>
    <string name="attachments">ပူးတြဲဖုိင္မ်ား</string>
    <string name="band">လက္ပတ္</string>
    <string name="band_guide">သင့္လက္ပတ္ကို ယခင္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ပါ။ ယခင္ဖုန္းရွိ Galaxy Wearable အက္ပ္တြင္ မီႏူးအံဆြဲကို ႏွိပ္ၿပီး “ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္မည္” ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="benefit_desc_1">သင္၏ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ နာရီ၊ လက္ပတ္ သို႔မဟုတ္ နားၾကပ္မ်ားကို အျမန္ၾကည့္ရန္ ဘက္ထရီပမာဏႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="benefit_desc_2">သင့္နာရီ၊ လက္ပတ္ (သို႔) နားၾကပ္မ်ားကို အေသးစိတ္ ဆက္တင္မ်ားျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="benefit_desc_3">သင့္နာရီ၏ သြင္ျပင္ႏွင့္ ခံစားမႈကို အလြယ္တကူ ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="benefit_title_1">ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး အေနအထားကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="benefit_title_2">အဆင့္ျမင့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဝင္ေရာက္သံုးစြဲရန္</string>
    <string name="benefit_title_3">နာရီမ်က္ႏွာျပင္မ်ားကို ေျပာင္းလဲကာ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="bg_update_after_os_up_fail">အပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္း၍မရပါ။</string>
    <string name="bg_update_after_os_up_noti_desc">ထည့္သြင္းရန္ ဒီမွာ ႏွိပ္ပါ။ သင္၏ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ စက္မ်ားသည္ အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ ျပဳတ္သြားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="bg_update_after_os_up_success">ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေအာင္ျမင္စြာ အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="btn_next">ေနာက္</string>
    <string name="build_number">တည္ေဆာက္နံပါတ္</string>
    <string name="button_text_bluetooth_turn_on">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="button_text_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="button_text_continue">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cant_attach_more_files">အက္ပ္ %d ခုထက္ပိုၿပီး တြဲထည့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="capture_screen">ဖန္သားျပင္ ဖမ္းယူပါ</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလံုး %2$d လံုးအနက္မွ %1$d လံုး</string>
    <string name="check_for_update">သင့္ဖုန္းေဆာ့ဖ္ဝဲ၏ လက္ရွိဗားရွင္းကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။ အပ္ဒိတ္ကို ရွာၾကည့္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="compose">ေရးသားပါ</string>
    <string name="confirm">အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="connect_popup_content">ဆက္သြယ္ေနပါသည္</string>
    <string name="connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="contact_us_ask">ေမးခြန္းမ်ား ေမးျမန္းပါ</string>
    <string name="contact_us_chn_read_and_agree">ေအာက္ေဖာ္ျပပါကို ဖတ္႐ႈၿပီး သေဘာတူပါ :</string>
    <string name="contact_us_error">အမွားအစီရင္ခံစာမ်ား</string>
    <string name="contact_us_faq">မၾကာခဏ ေမးေသာေမးခြန္းမ်ား</string>
    <string name="contact_us_feedback">တုံ႔ျပန္အႀကံျပဳခ်က္စာရင္း</string>
    <string name="contact_us_select_device_guide">သင့္တြင္ ျပႆနာရွိေနသည့္ ကိရိယာ (သို႔) ကိရိယာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။ ယင္းက သင့္ျပႆနာကို ပို၍လ်င္ျမန္စြာ ကူညီ ေျဖရွင္းေပးႏိုင္သည္။</string>
    <string name="custom_binary_error_dialog_title">သင့္ဖုန္းမွ လည္ပတ္မႈစနစ္ကို ခြင့္ျပခ်က္မရွိသည့္ နည္းလမ္းတစ္ျခဳဖင့္ မြမ္မံထားၿပီး Samsung Gear အက္ပ္ႏွင့္ကိုက္ညီမႈမရွိပါ။ သင္၏လည္ပတ္မႈစနစ္ကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="delete">ဖ်က္</string>
    <string name="dialog_popup_button_later">ေနာက္မွ</string>
    <string name="dialog_popup_button_update">အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="discovery_guide_description">သင့္ကိရိယာကို အျခားဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက ယင္းက ေပၚလာမည္ မဟုတ္ပါ။ ျပဳလုပ္နည္းမွာ :</string>
    <string name="discovery_guide_description_link">သင့္ကိရိယာကို အျခားဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက ယင္းက ေပၚလာမည္ မဟုတ္ပါ။ %1$sအကူအညီ ရယူပါ%2$s။</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="download_error_chian_sa_not_signed">ဦးစြာ သင့္ Samsung account ထဲ ဝင္ပါ။</string>
    <string name="download_error_china_sim_mismatch">သင့္ SIM ကတ္ႏိုင္ငံသည္ သင့္ Samsung account ႏိုင္ငံႏွင့္ မကိုက္ညီပါ။</string>
    <string name="download_error_china_title">သင့္နာရီကို သတ္မွတ္လုပ္ေဆာင္၍မရပါ</string>
    <string name="download_error_eos_description">"ခင္မင္ရပါေသာ %1$sေဖာက္သည္မ်ား ခင္ဗ်ာ၊

ဝန္ေဆာင္မႈ သုံးစြဲေရး မူဝါဒႏွင့္အညီ %2$s သည္ 2021 ေနာက္ပိုင္းတြင္ ျဖန္႔ခ်ိမည့္ ၎၏ မိုဘိုင္းဖုန္းမ်ားႏွင့္ ဖလွယ္လုပ္ေဆာင္မႈကို မပံ့ပိုးပါ။
အက္ပ္ အပ္ဒိတ္ သက္သက္ျဖင့္ လက္ရွိ ဝန္ေဆာင္မႈ အရည္အေသြးကို ထိန္းသိမ္းမထားႏိုင္ေၾကာင္းဆိုသည့္ ေဝဖန္ပိုင္းျခားႏိုင္မႈအေပၚ အေျခခံ၍ ဤဆုံးျဖတ္ခ်က္ကို ခ်မွတ္ပါသည္။ ေနာက္ပိုင္းတြင္ သင့္မိုဘို္င္းဖုန္းကို ေျပာင္းလဲခ်ိန္တြင္ ၎အခ်က္ကို သတိျပဳပါ။
သင့္္တြင္ ေနာက္ထပ္ ေမးျမန္းလိုသည္မ်ား ရွိပါက ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ ေဖာက္သည္ စင္တာ (%3$shttp://samsung.com/support%4$s)၊ Samsung Members သို႔မဟုတ္ %5$shttp://help.content.samsung.com%6$sကို ဆက္သြယ္ေပးပါ။ ကၽြႏ္ုပ္တို႔က သင့္ကို ကူညီေပးသြားပါမည္။
"</string>
    <string name="download_install_app_restart_description">အပ္ဒိတ္ သက္ေရာက္မႈရွိေစရန္ Galaxy Wearable ပိတ္သြားပါမည္။ အပ္ဒိတ္ၿပီးဆုံးၿပီးေနာက္ ၎ကို ျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="download_install_main_description_band">သင့္လက္ပတ္ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဖုန္းက ဤေဆာ့ဖ္ဝဲကို သုံးပါမည္။</string>
    <string name="download_install_main_description_earbud">နားၾကပ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဖုန္းက ဤေဆာ့ဖ္ဝဲကို သုံးပါမည္။</string>
    <string name="download_install_main_description_watch">သင့္နာရီျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဖုန္းက ဤေဆာ့ဖ္ဝဲကို သုံးပါမည္။</string>
    <string name="download_install_main_title">ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အေနအထား %d တြင္ရွိသည္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="earbuds">နားၾကပ္မ်ား</string>
    <string name="earbuds_guide">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္နားတြင္ နားၾကပ္ တပ္ၿပီးေနာက္ တီဟူေသာ ျမည္သံ ၾကားရသည္အထိ နားၾကပ္ႏွစ္ဖက္လုံးကို ၃ စကၠန္႔ၾကာေအာင္ ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။</string>
    <string name="earbuds_guide_additional">သင္၏ %s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဘူးထဲတြင္ နားၾကပ္ထည့္ၿပီးေနာက္ မီးအနီေရာင္ႏွင့္ အစိမ္းေရာင္ စလင္းသည္အထိ နားၾကပ္ႏွစ္ဖက္လံုးကို ၃ စကၠန္႔ၾကာေအာင္ ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။</string>
    <string name="error_while_sending">ဆာဗာအမွားတစ္ခု ျဖစ္ထားသည္။</string>
    <string name="feedback">တုံ႔ျပန္အႀကံျပဳခ်က္</string>
    <string name="file_already_attached">ဖိုင္တြဲ၍မရပါ။ ဖိုင္ကိုပူးတြဲၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="frequency">ႀကိမ္ႏႈန္း</string>
    <string name="frequency_not_selected">မွားယြင္းခ်က္ အစီရင္ခံမႈကို ေပးပို႔၍မရႏိုင္ပါ။ ျပႆနာ ျဖစ္ပြားမႈ အႀကိမ္ေရကို ေ႐ြးၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="gear_not_presesnt">ကြ်ႏ္ုပ္ဟာ ဒီမွာ မရွိပါ</string>
    <string name="hint_text">"အကူအညီျဖစ္ေစေသာ ညႇိႏိႈင္းေဆြးေႏြးမႈ ျဖစ္ေစရန္ ေသခ်ာစဥ္းစားၿပီး အေရးႀကီးေသာ အေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကို ထည့္သြင္းပါ။

သင့္ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္ကို မထည့္သြင္းပါႏွင့္။

စနစ္မွတ္တမ္း ေဒတာ ေပးပို႔ရန္ကို ေရြးခ်ယ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။

သင့္ျပႆနာမ်ားကို ပို၍ နားလည္လြယ္ေစရန္ ဗီဒီယို (သို႔) စခရင္ေရွာ့(တ္)တစ္ခု ပူးတြဲထည့္ႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_band">သင့္လက္ပတ္ကို Galaxy Wearable အက္ပ္ျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပလတ္အင္ကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_earbuds">သင့္နားၾကပ္ကို Galaxy Wearable အက္ပ္ျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပလတ္အင္ကို လိုသည္။</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_watch">သင့္နာရီကို Galaxy Wearable အက္ပ္ျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပလတ္အင္ကို လိုသည္။</string>
    <string name="installed">ထည့္သြင္းၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="just_this_time">ယခုတစ္ႀကိမ္သာ</string>
    <string name="loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text">ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text_remove_all">အားလုံးကုိ ဖယ္ရွားလုိပါသလား</string>
    <string name="manage_devices_deleteing">ဖယ္ရွားေနဆဲ…</string>
    <string name="manage_devices_desc_text1">သင့္ဖုန္းမွ ဖယ္ရွားရန္ ကိရိယာမ်ား ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="manage_devices_desc_text2">ဖယ္ရွားထားသည့္ လက္ပတ္မ်ား (သို႔) နာရီမ်ားကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ျပန္မခ်ိတ္ဆက္မီ ျပန္သတ္မွတ္ရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="manage_devices_title_text">ကိရိယာမ်ား ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="manage_devices_title_text_select">%d ကို ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="max_record_time">အမ်ားဆံုး မွတ္တမ္းတင္ခ်ိန္ %d စကၠန္႔ကို ေရာက္ေနပါၿပီ။ အသံဖမ္းယူထားမႈမ်ားကုိ သိမ္းၿပီး ၎ကုိ ပူးတြဲဖုိင္သုိ႔ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body">Gear ကို ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ထားသည္။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body_p2">အျမင့္ဆုံး ပါဝါေခၽြတာေရး အေနအထားထဲတြင္ %s ဖြင့္မရပါ။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_title">အက္ပ္ ဖြင့္မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="mb">%s MB</string>
    <string name="model_number">ေမာ္ဒယ္ နံပါတ္</string>
    <string name="network_problem_message">သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="no_device_nearby">ကိရိယာ ရွာမေတြ႕ပါ</string>
    <string name="no_feedback">တုန္႔ျပန္ခ်က္မရွိပါ</string>
    <string name="no_gear_description1">သင္ထည့္လိုသည့္ ကိရိယာကုိ ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="no_gear_title">ကိရိယာသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္</string>
    <string name="no_internet_access">အင္တာနက္ ဝင္ေရာက္ႏုိင္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="no_text_entered">တုန္႔ျပန္အႀကံျပဳခ်က္ကို ေပးပို႔၍မရႏိုင္ပါ။ စာသားထည့္သြင္းမထားပါ။</string>
    <string name="none_paired">မည္သည့္ ကိရိယာႏွင့္မွ တြဲမထားပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_message">%s ကို သုံး၍မရပါ။ ဖုိင္အခ်ိဳ႕ကုိ ဖ်က္ပါ (သုိ႔) အက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_title">ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_now">ေနာက္မွ</string>
    <string name="not_supportable_dialog_description">ဤနာရီကို ဤဖုန္းတြင္ သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="not_supportable_dialog_title">%s ႏွင့္ တြဲ၍ မရပါ</string>
    <string name="not_supported">%s ကို ပံ့ပိုးမေပးပါ</string>
    <string name="not_supported_device_or_version">သင့္ အန္းဒ႐ြိဳက္ ဗားရွင္းႏွင့္ မကိုက္ညီပါ။ သင့္ဖုန္းအတြက္ ေဆာ့ဖ္ဝဲ အပ္ဒိတ္ကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="notification_channel_backup_and_restore">အရန္သိမ္းၿပီး ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="ok">အုိေက</string>
    <string name="pairing_check_pin_number_band">သင့္လက္ပတ္ရွိ နံပါတ္ကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="pairing_check_pin_number_earbud">သင့္နားၾကပ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္…</string>
    <string name="pairing_check_pin_number_watch">သင့္နာရီရွိ နံပါတ္ကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="pairing_finish_band">သင္လက္ပတ္ကို ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="pairing_finish_watch">သင့္နာရီကို တြဲထားၿပီးၿပီ</string>
    <string name="percentage">%d%%</string>
    <string name="permission_dialog_body_1">"အက္ပ္ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကုိ လုိအပ္သည္။

ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား လုိအပ္သည္"</string>
    <string name="permission_dialog_body_2">တည္ေနရာ : ဘလူးတုသ္မွတစ္ဆင့္ အနီးအနားရွိ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာမ်ားကို ရွာေဖြရာတြင္ အသံုးျပဳထားသည္</string>
    <string name="permission_dialog_body_3">သုိေလွာင္ခန္း : ဝတ္ဆင္သံုးစြဲႏုိင္ေသာ ကိရိယာမ်ားကုိသံုးၿပီး သိမ္းထားသည့္ ဖုိင္မ်ားကုိ ေပးပုိ႔၊ လက္ခံရာ၌ အသံုးျပဳသည္</string>
    <string name="permission_dialog_body_4">ဖုန္း : အက္ပ္မ်ား အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ႏွင့္ ပလပ္အင္ အက္ပ္မ်ား ထည့္သြင္းရန္အတြက္ ကိရိယာ၏ သူမတူေသာ အေထာက္အထား အခ်က္အလက္မ်ားကုိ စစ္ေဆးရာတြင္ အသံုးျပဳသည္</string>
    <string name="permission_dialog_body_5">အဆက္အသြယ္မ်ား : မွတ္ပုံတင္ထားေသာ Samsung account အခ်က္အလက္ကို အသုံးျပဳ၍ အေကာင့္မ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္လိုအပ္သည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ပံ့ပိုးရန္ အသုံးျပဳထားပါသည္</string>
    <string name="permission_dialog_title">အက္ပ္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permission_guide_location_description">အနီးအနားမွ ကိရိယာမ်ားအား ရွာေဖြရာတြင္ ဘလူးတုသ္ကို သုံးရန္ Galaxy Wearable က တည္ေနရာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို သုံးသည္။</string>
    <string name="permission_guide_phone_description">အက္ပ္မ်ားကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ႏွင့္ ပလတ္အင္မ်ား ထည့္သြင္းရန္အတြက္ ကိရိယာမ်ားကို ေဖာ္ထုတ္သတ္မွတ္ရာတြင္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_guide_precise_location_description">Galaxy Wearable ကို သံုးရန္ ၎အား ဤဖုန္း၏ တည္ေနရာ အတိအက်ကို သံုးခြင့္ေပးရန္လိုသည္။</string>
    <string name="permission_intro_title_one">%s သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္ကို သံုးသည္</string>
    <string name="permission_intro_title_others">%s သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို သံုးသည္</string>
    <string name="permission_link_description">%1$sGalaxy Wearable အတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား%2$sႏွင့္ ၎တို႔အား အသံုးျပဳပံုကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="permission_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="permission_phone">ဖုန္း</string>
    <string name="permission_settings_dialog_message">%s ကို သုံးလို႔ မရႏိုင္ပါ။ “သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကိုႏွိပ္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကုိ ခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ :</string>
    <string name="permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permissions_content_title">%s အတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permissions_detail_required_title">%s သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို လိုအပ္သည္ :</string>
    <string name="permissions_nearby_desc">အနီးအနားမွ ကိရိယာမ်ားကို စကန္ဖတ္ရန္ အသုံးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_nearby_title">အနီးအနားရွိ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="phone_info">ဖုန္း၏ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="pick_gear">သင့္ကိရိယာကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="popup_message_bluetooth_turn_on">ဘလူးတုသ္ ပိတ္ထားသည္။ ၄င္းကို ဖြင့္ရန္ “ဖြင့္ပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="popup_title_message_bluetooth_turn_on">ဘလူးတုသ္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="privacypolicy_learn_more">ေနာက္ထပ္ ေလ့လာပါ</string>
    <string name="promotion_main_description">သင့္ Galaxy နာရီ၊ လက္ပတ္ (သို႔) နားၾကပ္မ်ားကို ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="promotion_start_pairing">စတင္ပါ</string>
    <string name="qa_store_dialog_password">စကားဝွက္</string>
    <string name="rate_response">အဆင့္သတ္မွတ္ တုန္႔ျပန္ခ်က္</string>
    <string name="rating1">အသုံးမဝင္ပါ</string>
    <string name="rating2">အလြန္အသုံးမဝင္ပါ</string>
    <string name="rating3">တစ္နည္းတစ္ဖုံ အသုံးဝင္သည္</string>
    <string name="rating4">အသုံးဝင္ေသာ</string>
    <string name="rating5">အလြန္အသုံးဝင္ေသာ</string>
    <string name="reboot">ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="reboot_phone_message">Samsung Accessory Service ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။ Gear ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္ဖုန္းကို ျပန္စဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="record_screen">ဖမ္းယူမႈ ဖန္သားျပင္</string>
    <string name="reset_your_watch_body">သင့္နာရီကို သင့္ဖုန္းအသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဦးစြာ သင့္နာရီကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္ Galaxy Wearable ကို ဖြင့္၍ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="reset_your_watch_then_try_again">ဖုန္းအသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္နာရီကို ဦးစြာ ျပန္လည္သတ္မွတ္ရန္လိုၿပီး ၎က ေဒတာအားလံုးကို ဖ်က္ပစ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="reset_your_watch_title">သင့္နာရီကုိ သင့္ဖုန္းအသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မလား?</string>
    <string name="retry">ျပန္ႀကဳိးစားပါ</string>
    <string name="scan_for_wearable_devices">ထည့္ရန္ ကိရိယာမ်ားကို ရွာေဖြေနဆဲ…</string>
    <string name="search_scan_again">စကန္ ျပန္လုပ္ပါ</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="send">ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="send_system_log_data">စနစ္မွတ္တမ္းေဒတာ ေပးပို႔ပါ</string>
    <string name="send_system_log_data_popup">စနစ္မွတ္တမ္းေဒတာကုိ ေပးပုိ႔မလား?</string>
    <string name="send_system_log_data_subtext">သင့္ေမးခြန္းမ်ားကို ကူညီေျဖရွင္းရန္ စနစ္မွတ္တမ္းတစ္ခု ေပးပို႔ပါ။</string>
    <string name="sensitive_privacy_legal_text">"To complete the following required functions, we will collect the sensitive personal data specified below:

To listen to the Voice of the Customer and provide you with services, we will collect your Samsung account information.

If you don’t provide us with the sensitive personal data specified above or disagree with our collection and use of such data, the product (or service) won’t function correctly and we will not be able to provide you with the service. Visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.

By checking the confirmation box, you acknowledge and agree to our collection and use of your sensitive personal data."</string>
    <string name="sensitive_privacy_text">Use of sensitive personal data for required functions</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">လွိမ့္ဆြဲရန္ လက္ႏွစ္ေခ်ာင္းျဖင့္ အေပၚ (သို႔) ေအာက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">လွိမ့္ဘား</string>
    <string name="sesl_index_section">အပိုင္း အညႊန္း</string>
    <string name="sesl_index_selected">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="settings">သတ္္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="size_limit_exceeds">ဖိုင္ %s ထက္ပို၍ ပူးတြဲ၍မရႏိုင္ပါ။ ဖိုင္အခ်ဳိ႕ကုိ ဖယ္ရွားၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="software_update_text">ေဆာ့ဖ္ဝဲ အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="something_went_wrong">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sometimes">တစ္ခါတစ္ရံ</string>
    <string name="support_has_ended">%s အတြက္ ပံ့ပိုးမႈ ၿပီးဆုံးသြားပါၿပီ။</string>
    <string name="sysytemlogpopupdec">"သင့္စနစ္မွတ္တမ္းကို ဆန္းစစ္ရန္အတြက္ Samsung Electronics Co., Ltd သို႔ ပို႔ပါမည္။ သင့္စနစ္မွတ္တမ္းတြင္ ဖုန္းထဲ၌ ထည့္သြင္းထားသည့္ ျပင္ပအဖြဲ႕အက္ပ္မ်ားမွ အခ်က္အလက္မ်ား ပါဝင္ႏုိင္သည္။ သင့္စနစ္မွတ္တမ္းေဒတာကို ျပႆနာအား ဆန္းစစ္ရန္ႏွင့္ အက္ပ္အား ပိုေကာင္းေအာင္လုပ္ရန္အတြက္သာ သုံးပါမည္၊ ၿပီးေနာက္ ဆန္းစစ္မႈၿပီးသြားသည္ႏွင့္ ၎ကုိ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ မုိဘုိင္းေဒတာသံုးၿပီး သင့္စနစ္မွတ္တမ္းကုိ ေပးပုိ႔ပါက ေဒတာ သံုးစြဲမႈကုိ %s အထိ တုိးသြားေစမည္ျဖစ္ၿပီး အပုိေဆာင္း ကုန္က်စရိတ္မ်ား ျဖစ္ေပၚႏုိင္ပါသည္။ ယင္းအစား Wi-Fi ကုိ သံုးႏုိင္သည္။

သင့္ျပႆနာအေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကုိ မေရးသားမီ စနစ္မွတ္တမ္းကုိ တြဲၿပီးသည္အထိ ေစာင့္ပါ။"</string>
    <string name="transfer_privacy_legal_text">"For our global service and management purposes, we may transfer personal data, such as your Samsung account, device information, logs, and information you submit regarding inquiries, to the Republic of Korea. It is possible that the data protection measures and other laws set forth in the country or region to which your personal data is transferred may not be as complete as the ones available in the country or region where you reside. However, we guarantee that your personal data will receive the same level of protection as it does in the country or region where you reside. You may visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.
Please specify whether you agree to the transfer of your personal data abroad."</string>
    <string name="transfer_privacy_text">ပုဂၢိဳလ္ေရး ေဒတာကို ျပည္ပသို႔ လႊဲေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="turn_on_location_desc">“သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကို ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ သင့္နာရီႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ တည္ေနရာကို ဖြင့္ၿပီး ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_location_title">တည္ေနရာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="txt_device">ကိရိယာ</string>
    <string name="txt_devices">ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="uhm_install_plugin_from_play_store">%s ကုိ ထည့္ပါ</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_button_ok">အက္ပ္ ပိတ္</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_desc">သင္ ယခု အပ္ဒိတ္မလုပ္ပါက Galaxy Wearable အက္ပ္ကို ဆက္လက္ အသုံးျပဳႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_title">Galaxy Wearable အက္ပ္ကုိ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="uhm_update_download_progress">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="uhm_update_exist_notification_subtitle">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="uhm_update_install_disconnect_device">%s အဆက္အသြယ္ ျဖတ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="uhm_update_install_progress">ထည့္ေနသည္…</string>
    <string name="uhm_update_is_available">%s တစ္ခု ရႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="uhm_update_new_version">ဗားရွင္းအသစ္</string>
    <string name="uhm_update_notice">သတိျပဳရန္</string>
    <string name="uhm_whats_new_popup_title">ဘယ္အရာက အသစ္ျဖစ္သလဲ</string>
    <string name="unable_to_enable">လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ဖြင့္လို႔ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="unable_to_install_message">Unable to install. Unexpected error.</string>
    <string name="update_gms_dialog_description">သင္၏နာရီကို သတ္မွတ္ရန္၊ သင္ Google Play ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ဦးစြာ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ၊ ထို႔ေနာက္ ထပ္မံ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="update_gms_dialog_title">Google Play ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_body">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကုိ သံုးရန္ %s ကုိ ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သံုးစြဲပါ</string>
    <string name="watch">နာရီ</string>
    <string name="watch_guide">အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္တြင္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > ဖုန္းအသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မည္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_connect_to_gear">Gear သို႔ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
</resources>
