<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_ALLOWS_THE_APP_TO_TRANSFER_YOUR_DATA_VIA_BLUETOOTH_USING_THE_ACCESSORY_FRAMEWORK">တွဲဖက်ပစ္စည်း ဘောင်ကို သုံးပြီး ဘလူးတုသ် မှတဆင့် သင့်ဒေတာကို လွှဲပြောင်းရန် အက်ပ်ကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="SS_TRANSFERRING_DATA_VIA_FRAMEWORK_ABB">framework မှတဆင့် ဒေတာ လွှဲပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="access_connected_device_status">ကိရိယာ၏ ချိတ်ဆက်မှု အခြေအနေကို ဝင်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="access_connected_device_status_description">ဤအပလီကေးရှင်းသည် ဝတ်ဆင်နိုင်သော ကိရိယာချိတ်ဆက်ခြင်း အခြေအနေကို သုံးခွင့်ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="after_post_they_appear">သင်ပေးပို့သော အကြံပြုချက်ကို ဤနေရာတွင် ပြသပါမည်။</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">ဤအရာက %s နှင့် ချိတ်ဆက်မှုကို ဖြုတ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="always">Always</string>
    <string name="android_version">အန်းဒရွိုက် ဗားရှင်း</string>
    <string name="answered">ဖြေကြားထားသည်</string>
    <string name="app_details">ထပ်ဆောင်း အက်ပ်များ</string>
    <string name="app_name">Galaxy Wearable</string>
    <string name="ask_again">ထပ်မံ မေးမြန်းပါ</string>
    <string name="ask_again_for_additional_questions">ပေးပို့ထားသည့် မေးခွန်းနှင့် ဆက်နွယ်သည့် ဖြည့်စွက်မေးခွန်းများမေးမြန်းရန် “ထပ်မံမေးမြန်းပါ” ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="attach">ပူးတွဲထည့်ပါ</string>
    <string name="attachments">ပူးတွဲဖိုင်များ</string>
    <string name="band">လက်ပတ်</string>
    <string name="band_guide">သင့်လက်ပတ်ကို ယခင်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ပါ။ ယခင်ဖုန်းရှိ Galaxy Wearable အက်ပ်တွင် မီနူးအံဆွဲကို နှိပ်ပြီး “ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်မည်” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="benefit_desc_1">သင်၏ ချိတ်ဆက်ထားသော နာရီ၊ လက်ပတ် သို့မဟုတ် နားကြပ်များကို အမြန်ကြည့်ရန် ဘက်ထရီပမာဏနှင့် အခြားအရာများကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="benefit_desc_2">သင့်နာရီ၊ လက်ပတ် (သို့) နားကြပ်များကို အသေးစိတ် ဆက်တင်များဖြင့် ထိန်းချုပ်ပါ။</string>
    <string name="benefit_desc_3">သင့်နာရီ၏ သွင်ပြင်နှင့် ခံစားမှုကို အလွယ်တကူ ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="benefit_title_1">ချိတ်ဆက်ပြီး အနေအထားကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="benefit_title_2">အဆင့်မြင့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို ဝင်ရောက်သုံးစွဲရန်</string>
    <string name="benefit_title_3">နာရီမျက်နှာပြင်များကို ပြောင်းလဲကာ စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="bg_update_after_os_up_fail">အပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်း၍မရပါ။</string>
    <string name="bg_update_after_os_up_noti_desc">ထည့်သွင်းရန် ဒီမှာ နှိပ်ပါ။ သင်၏ ဝတ်ဆင်နိုင်သော စက်များသည် အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် ပြုတ်သွားနိုင်သည်။</string>
    <string name="bg_update_after_os_up_success">ဆော့ဖ်ဝဲကို အောင်မြင်စွာ အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="btn_next">နောက်</string>
    <string name="build_number">တည်ဆောက်နံပါတ်</string>
    <string name="button_text_bluetooth_turn_on">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="button_text_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="button_text_continue">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="cant_attach_more_files">အက်ပ် %d ခုထက်ပိုပြီး တွဲထည့်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="capture_screen">ဖန်သားပြင် ဖမ်းယူပါ</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလုံး %2$d လုံးအနက်မှ %1$d လုံး</string>
    <string name="check_for_update">သင့်ဖုန်းဆော့ဖ်ဝဲ၏ လက်ရှိဗားရှင်းကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။ အပ်ဒိတ်ကို ရှာကြည့်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="compose">ရေးသားပါ</string>
    <string name="confirm">အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="connect_popup_content">ဆက်သွယ်နေပါသည်</string>
    <string name="connected">ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="contact_us_ask">မေးခွန်းများ မေးမြန်းပါ</string>
    <string name="contact_us_chn_read_and_agree">အောက်ဖော်ပြပါကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါ :</string>
    <string name="contact_us_error">အမှားအစီရင်ခံစာများ</string>
    <string name="contact_us_faq">မကြာခဏ မေးသောမေးခွန်းများ</string>
    <string name="contact_us_feedback">တုံ့ပြန်အကြံပြုချက်စာရင်း</string>
    <string name="contact_us_select_device_guide">သင့်တွင် ပြဿနာရှိနေသည့် ကိရိယာ (သို့) ကိရိယာများကို ရွေးချယ်ပါ။ ယင်းက သင့်ပြဿနာကို ပို၍လျင်မြန်စွာ ကူညီ ဖြေရှင်းပေးနိုင်သည်။</string>
    <string name="custom_binary_error_dialog_title">သင့်ဖုန်းမှ လည်ပတ်မှုစနစ်ကို ခွင့်ပြချက်မရှိသည့် နည်းလမ်းတစ်ခြုဖင့် မွမ်မံထားပြီး Samsung Gear အက်ပ်နှင့်ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။ သင်၏လည်ပတ်မှုစနစ်ကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="delete">ဖျက်</string>
    <string name="dialog_popup_button_later">နောက်မှ</string>
    <string name="dialog_popup_button_update">ခေတ်နှင့်အညီ ပြန်လည်မွမ်းမံမှု</string>
    <string name="discovery_guide_description">သင့်ကိရိယာကို အခြားဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ထားပါက ယင်းက ပေါ်လာမည် မဟုတ်ပါ။ ပြုလုပ်နည်းမှာ :</string>
    <string name="discovery_guide_description_link">သင့်ကိရိယာကို အခြားဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ထားပါက ယင်းက ပေါ်လာမည် မဟုတ်ပါ။ %1$sအကူအညီ ရယူပါ%2$s။</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="download_error_chian_sa_not_signed">ဦးစွာ သင့် Samsung account ထဲ ဝင်ပါ။</string>
    <string name="download_error_china_sim_mismatch">သင့် SIM ကတ်နိုင်ငံသည် သင့် Samsung account နိုင်ငံနှင့် မကိုက်ညီပါ။</string>
    <string name="download_error_china_title">သင့်နာရီကို သတ်မှတ်လုပ်ဆောင်၍မရပါ</string>
    <string name="download_error_eos_description">"လေးစားရပါသော %1$sသုံးစွဲသူများခင်ဗျား၊

ဝန်ဆောင်မှု လုပ်ငန်းမူဝါဒအရ%2$s 2021 ခုနှစ်နောက်ပိုင်း ထုတ်လုပ်မည့် မိုဘိုင်းလ်ဖုန်းများတွင်အပြန်အလှန် အလုပ်လုပ်ခြင်းကို မပံ့ပိုးတော့ပါ။
အပ်ဒိတ်ဖြစ်သော အက်ပ်များ သီးသန့်မှတစ်ဆင့် လက်ရှိ ဝန်ဆောင်မှုများ၏ အရည်အသွေးကို ဆက်လက်ထိန်းသိမ်းရန် မတတ်နိုင်သည့်အတွက် ဤဆုံးဖြတ်ချက်ကို ချခဲ့ခြင်းဖြစ်ပါသည်။ သင့်မိုဘိုင်းလ်ဖုန်းကို နောင်တွင်ပြောင်းလဲသည့်အခါ ဤအချက်ကို သတိပြုပါ။
ထပ်မံ၍ သိရှိလိုပါက ကျွန်ုပ်တို့၏ ဖုန်းခေါ်ဆိုရန်ဌာန (%3$shttp://samsung.com/support%4$s) သို့ဖြစ်စေ၊ Samsung members သို့ဖြစ်စေ %5$s http://help.content.samsung.com%6$s သို့ဖြစ်စေ အဆက်အသွယ်များ ပြုလုပ်ပြီး ထိုမှတဆင့် ကျွန်ုပ်တို့က ဖြေရှင်းဆောင်ရွက်ပေးပါမည်။
"</string>
    <string name="download_install_app_restart_description">အပ်ဒိတ် သက်ရောက်မှုရှိစေရန် Galaxy Wearable ပိတ်သွားပါမည်။ အပ်ဒိတ်ပြီးဆုံးပြီးနောက် ၎င်းကို ပြန်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="download_install_main_description_band">သင့်လက်ပတ်ဖြင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဖုန်းက ဤဆော့ဖ်ဝဲကို သုံးပါမည်။</string>
    <string name="download_install_main_description_earbud">နားကြပ်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဖုန်းက ဤဆော့ဖ်ဝဲကို သုံးပါမည်။</string>
    <string name="download_install_main_description_watch">သင့်နာရီဖြင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဖုန်းက ဤဆော့ဖ်ဝဲကို သုံးပါမည်။</string>
    <string name="download_install_main_title">ဆော့ဖ်ဝဲကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အနေအထား %d တွင်ရှိသည်</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="earbuds">နားကြပ်များ</string>
    <string name="earbuds_guide">ချိတ်ဆက်ရန် သင့်နားတွင် နားကြပ် တပ်ပြီးနောက် တီဟူသော မြည်သံ ကြားရသည်အထိ နားကြပ်နှစ်ဖက်လုံးကို ၃ စက္ကန့်ကြာအောင် ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="earbuds_guide_additional">သင်၏ %s နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဘူးထဲတွင် နားကြပ်ထည့်ပြီးနောက် မီးအနီရောင်နှင့် အစိမ်းရောင် စလင်းသည်အထိ နားကြပ်နှစ်ဖက်လုံးကို ၃ စက္ကန့်ကြာအောင် ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။</string>
    <string name="error_while_sending">ဆာဗာအမှားတစ်ခု ဖြစ်ထားသည်။</string>
    <string name="feedback">တုံ့ပြန်အကြံပြုချက်</string>
    <string name="file_already_attached">ဖိုင်တွဲ၍မရပါ။ ဖိုင်ကိုပူးတွဲပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="frequency">ကြိမ်နှုန်း</string>
    <string name="frequency_not_selected">မှားယွင်းချက် အစီရင်ခံမှုကို ပေးပို့၍မရနိုင်ပါ။ ပြဿနာ ဖြစ်ပွားမှု အကြိမ်ရေကို ရွေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="gear_not_presesnt">ကျွန်ုပ်ဟာ ဒီမှာ မရှိပါ</string>
    <string name="hint_text">"အကူအညီဖြစ်စေသော ညှိနှိုင်းဆွေးနွေးမှု ဖြစ်စေရန် သေချာစဉ်းစားပြီး အရေးကြီးသော အသေးစိတ်အချက်များကို ထည့်သွင်းပါ။

သင့်ကိုယ်ရေး အချက်အလက်ကို မထည့်သွင်းပါနှင့်။

စနစ်မှတ်တမ်း ဒေတာ ပေးပို့ရန်ကို ရွေးချယ်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။

သင့်ပြဿနာများကို ပို၍ နားလည်လွယ်စေရန် ဗီဒီယို (သို့) စခရင်ရှော့(တ်)တစ်ခု ပူးတွဲထည့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_band">သင့်လက်ပတ်ကို Galaxy Wearable အက်ပ်ဖြင့် ထိန်းချုပ်ရန် ပလတ်အင်ကို လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_earbuds">သင့်နားကြပ်ကို Galaxy Wearable အက်ပ်ဖြင့် ထိန်းချုပ်ရန် ပလတ်အင်ကို လိုသည်။</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_watch">သင့်နာရီကို Galaxy Wearable အက်ပ်ဖြင့် ထိန်းချုပ်ရန် ပလတ်အင်ကို လိုသည်။</string>
    <string name="installed">ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="just_this_time">ယခုတစ်ကြိမ်သာ</string>
    <string name="loading">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်…</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text">ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text_remove_all">အားလုံးကို ဖယ်ရှားလိုပါသလား</string>
    <string name="manage_devices_deleteing">ဖယ်ရှားနေဆဲ…</string>
    <string name="manage_devices_desc_text1">သင့်ဖုန်းမှ ဖယ်ရှားရန် ကိရိယာများ ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="manage_devices_desc_text2">ဖယ်ရှားထားသည့် လက်ပတ်များ (သို့) နာရီများကို သင့်ဖုန်းနှင့် ပြန်မချိတ်ဆက်မီ ပြန်သတ်မှတ်ရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="manage_devices_title_text">ကိရိယာများ ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="manage_devices_title_text_select">%d ကို ရွေးထားသည်</string>
    <string name="max_record_time">အများဆုံး မှတ်တမ်းတင်ချိန် %d စက္ကန့်ကို ရောက်နေပါပြီ။ အသံဖမ်းယူထားမှုများကို သိမ်းပြီး ၎င်းကို ပူးတွဲဖိုင်သို့ ထည့်ပါ။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body">Gear ကို ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ထားသည်။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body_p2">အမြင့်ဆုံး ပါဝါချွေတာရေး အနေအထားထဲတွင် %s ဖွင့်မရပါ။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_title">အက်ပ် ဖွင့်မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="mb">%s MB</string>
    <string name="model_number">မော်ဒယ် နံပါတ်</string>
    <string name="network_problem_message">သင်၏ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီးနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="no_device_nearby">ကိရိယာ ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="no_feedback">တုန့်ပြန်ချက်မရှိပါ</string>
    <string name="no_gear_description1">သင်ထည့်လိုသည့် ကိရိယာကို ဖွင့်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="no_gear_title">ကိရိယာသစ်နှင့် ချိတ်ဆက်နေသည်</string>
    <string name="no_internet_access">အင်တာနက် ဝင်ရောက်နိုင်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="no_text_entered">တုန့်ပြန်အကြံပြုချက်ကို ပေးပို့၍မရနိုင်ပါ။ စာသားထည့်သွင်းမထားပါ။</string>
    <string name="none_paired">မည်သည့် ကိရိယာနှင့်မှ တွဲမထားပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_message">%s ကို သုံး၍မရပါ။ ဖိုင်အချို့ကို ဖျက်ပါ (သို့) အက်ပ်များကို ဖြုတ်ပါ၊ ပြီးနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_title">နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="not_now">နောက်မှ</string>
    <string name="not_supportable_dialog_description">ဤနာရီကို ဤဖုန်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="not_supportable_dialog_title">%s နှင့် တွဲ၍ မရပါ</string>
    <string name="not_supported">%s ကို ပံ့ပိုးမပေးပါ</string>
    <string name="not_supported_device_or_version">သင့် အန်းဒရွိုက် ဗားရှင်းနှင့် မကိုက်ညီပါ။ သင့်ဖုန်းအတွက် ဆော့ဖ်ဝဲ အပ်ဒိတ်ကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="notification_channel_backup_and_restore">အရန်သိမ်းပြီး ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="pairing_check_pin_number_band">သင့်လက်ပတ်ရှိ နံပါတ်ကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="pairing_check_pin_number_earbud">သင့်နားကြပ်နှင့် ချိတ်ဆက်နေသည်…</string>
    <string name="pairing_check_pin_number_watch">သင့်နာရီရှိ နံပါတ်ကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="pairing_finish_band">သင်လက်ပတ်ကို ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="pairing_finish_watch">သင့်နာရီကို တွဲထားပြီးပြီ</string>
    <string name="percentage">%d%%</string>
    <string name="permission_dialog_body_1">"အက်ပ် ဝန်ဆောင်မှုအတွက် အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်များကို လိုအပ်သည်။

ခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည်"</string>
    <string name="permission_dialog_body_2">တည်နေရာ : ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် အနီးအနားရှိ ဝတ်ဆင်နိုင်သော ကိရိယာများကို ရှာဖွေရာတွင် အသုံးပြုထားသည်</string>
    <string name="permission_dialog_body_3">သိုလှောင်ခန်း : ဝတ်ဆင်သုံးစွဲနိုင်သော ကိရိယာများကိုသုံးပြီး သိမ်းထားသည့် ဖိုင်များကို ပေးပို့၊ လက်ခံရာ၌ အသုံးပြုသည်</string>
    <string name="permission_dialog_body_4">ဖုန်း : အက်ပ်များ အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်နှင့် ပလပ်အင် အက်ပ်များ ထည့်သွင်းရန်အတွက် ကိရိယာ၏ သူမတူသော အထောက်အထား အချက်အလက်များကို စစ်ဆေးရာတွင် အသုံးပြုသည်</string>
    <string name="permission_dialog_body_5">အဆက်အသွယ်များ : မှတ်ပုံတင်ထားသော Samsung account အချက်အလက်ကို အသုံးပြု၍ အကောင့်များနှင့် ချိတ်ဆက်ရန်လိုအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ပံ့ပိုးရန် အသုံးပြုထားပါသည်</string>
    <string name="permission_dialog_title">အက်ပ် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="permission_guide_location_description">အနီးအနားမှ ကိရိယာများအား ရှာဖွေရာတွင် ဘလူးတုသ်ကို သုံးရန် Galaxy Wearable က တည်နေရာ ခွင့်ပြုချက်ကို သုံးသည်။</string>
    <string name="permission_guide_phone_description">အက်ပ်များကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်နှင့် ပလတ်အင်များ ထည့်သွင်းရန်အတွက် ကိရိယာများကို ဖော်ထုတ်သတ်မှတ်ရာတွင် အသုံးပြုထားသည်။</string>
    <string name="permission_guide_precise_location_description">Galaxy Wearable ကို သုံးရန် ၎င်းအား ဤဖုန်း၏ တည်နေရာ အတိအကျကို သုံးခွင့်ပေးရန်လိုသည်။</string>
    <string name="permission_intro_title_one">%s သည် ဤခွင့်ပြုချက်ကို သုံးသည်</string>
    <string name="permission_intro_title_others">%s သည် ဤခွင့်ပြုချက်များကို သုံးသည်</string>
    <string name="permission_link_description">%1$sGalaxy Wearable အတွက် ခွင့်ပြုချက်များ%2$sနှင့် ၎င်းတို့အား အသုံးပြုပုံကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="permission_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="permission_phone">ဖုန်း</string>
    <string name="permission_settings_dialog_message">%s ကို သုံးလို့ မရနိုင်ပါ။ “သတ်မှတ်ချက်များ” ကိုနှိပ်ပါ၊ ပြီးနောက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ :</string>
    <string name="permissions">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="permissions_content_title">%s အတွက် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="permissions_detail_required_title">%s သည် ဤခွင့်ပြုချက်များကို လိုအပ်သည် :</string>
    <string name="permissions_nearby_desc">အနီးအနားမှ ကိရိယာများကို စကန်ဖတ်ရန် အသုံးပြုထားသည်။</string>
    <string name="permissions_nearby_title">အနီးအနားရှိ ကိရိယာများ</string>
    <string name="phone_info">ဖုန်း၏ အချက်အလက်များ</string>
    <string name="pick_gear">သင့်ကိရိယာကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="popup_message_bluetooth_turn_on">ဘလူးတုသ် ပိတ်ထားသည်။ ၎င်းကို ဖွင့်ရန် “ဖွင့်ပါ” ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="popup_title_message_bluetooth_turn_on">ဘလူးတုသ် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="privacypolicy_learn_more">နောက်ထပ် လေ့လာပါ</string>
    <string name="promotion_main_description">သင့် Galaxy နာရီ၊ လက်ပတ် (သို့) နားကြပ်များကို ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="promotion_start_pairing">စတင်</string>
    <string name="qa_store_dialog_password">စကားဝှက်</string>
    <string name="rate_response">အဆင့်သတ်မှတ် တုန့်ပြန်ချက်</string>
    <string name="rating1">အသုံးမဝင်ပါ</string>
    <string name="rating2">အလွန်အသုံးမဝင်ပါ</string>
    <string name="rating3">တစ်နည်းတစ်ဖုံ အသုံးဝင်သည်</string>
    <string name="rating4">အသုံးဝင်သော</string>
    <string name="rating5">အလွန်အသုံးဝင်သော</string>
    <string name="reboot">ပြန်လည်စတင်ပါ</string>
    <string name="reboot_phone_message">Samsung Accessory Service ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်။ Gear ဖြင့် ချိတ်ဆက်ရန် သင့်ဖုန်းကို ပြန်စဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="record_screen">ဖမ်းယူမှု ဖန်သားပြင်</string>
    <string name="reset_your_watch_body">သင့်နာရီကို သင့်ဖုန်းအသစ်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဦးစွာ သင့်နာရီကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီးနောက် Galaxy Wearable ကို ဖွင့်၍ ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="reset_your_watch_then_try_again">ဖုန်းအသစ်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် သင့်နာရီကို ဦးစွာ ပြန်လည်သတ်မှတ်ရန်လိုပြီး ၎င်းက ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="reset_your_watch_title">သင့်နာရီကို သင့်ဖုန်းအသစ်နှင့် ချိတ်ဆက်မလား?</string>
    <string name="retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="scan_for_wearable_devices">ထည့်ရန် ကိရိယာများကို ရှာဖွေနေဆဲ…</string>
    <string name="search_scan_again">စကန် ပြန်လုပ်ပါ</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာကို ရွေးပါ</string>
    <string name="send">ပို့ပါ</string>
    <string name="send_system_log_data">စနစ်မှတ်တမ်းဒေတာ ပေးပို့ပါ</string>
    <string name="send_system_log_data_popup">စနစ်မှတ်တမ်းဒေတာကို ပေးပို့မလား?</string>
    <string name="send_system_log_data_subtext">သင့်မေးခွန်းများကို ကူညီဖြေရှင်းရန် စနစ်မှတ်တမ်းတစ်ခု ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="sensitive_privacy_legal_text">"To complete the following required functions, we will collect the sensitive personal data specified below:

To listen to the Voice of the Customer and provide you with services, we will collect your Samsung account information.

If you don’t provide us with the sensitive personal data specified above or disagree with our collection and use of such data, the product (or service) won’t function correctly and we will not be able to provide you with the service. Visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.

By checking the confirmation box, you acknowledge and agree to our collection and use of your sensitive personal data."</string>
    <string name="sensitive_privacy_text">Use of sensitive personal data for required functions</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">လှိမ့်ဆွဲရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် အပေါ် (သို့) အောက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">လှိမ့်ဘား</string>
    <string name="sesl_index_section">အပိုင်း အညွှန်း</string>
    <string name="sesl_index_selected">ရွေးထားသည်</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="size_limit_exceeds">ဖိုင် %s ထက်ပို၍ ပူးတွဲ၍မရနိုင်ပါ။ ဖိုင်အချို့ကို ဖယ်ရှားပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="software_update_text">ဆော့ဖ်ဝဲ အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="something_went_wrong">တစ်စုံတစ်ခုမှားယွင်းခဲ့သည်။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sometimes">တစ်ခါတစ်ရံ</string>
    <string name="support_has_ended">%s အတွက် ပံ့ပိုးမှု ပြီးဆုံးသွားပါပြီ။</string>
    <string name="sysytemlogpopupdec">"သင့်စနစ်မှတ်တမ်းကို ဆန်းစစ်ရန်အတွက် Samsung Electronics Co., Ltd သို့ ပို့ပါမည်။ သင့်စနစ်မှတ်တမ်းတွင် ဖုန်းထဲ၌ ထည့်သွင်းထားသည့် ပြင်ပအဖွဲ့အက်ပ်များမှ အချက်အလက်များ ပါဝင်နိုင်သည်။ သင့်စနစ်မှတ်တမ်းဒေတာကို ပြဿနာအား ဆန်းစစ်ရန်နှင့် အက်ပ်အား ပိုကောင်းအောင်လုပ်ရန်အတွက်သာ သုံးပါမည်၊ ပြီးနောက် ဆန်းစစ်မှုပြီးသွားသည်နှင့် ၎င်းကို ဖျက်ပစ်ပါမည်။ မိုဘိုင်းဒေတာသုံးပြီး သင့်စနစ်မှတ်တမ်းကို ပေးပို့ပါက ဒေတာ သုံးစွဲမှုကို %s အထိ တိုးသွားစေမည်ဖြစ်ပြီး အပိုဆောင်း ကုန်ကျစရိတ်များ ဖြစ်ပေါ်နိုင်ပါသည်။ ယင်းအစား Wi-Fi ကို သုံးနိုင်သည်။

သင့်ပြဿနာအသေးစိတ်အချက်များကို မရေးသားမီ စနစ်မှတ်တမ်းကို တွဲပြီးသည်အထိ စောင့်ပါ။"</string>
    <string name="transfer_privacy_legal_text">"For our global service and management purposes, we may transfer personal data, such as your Samsung account, device information, logs, and information you submit regarding inquiries, to the Republic of Korea. It is possible that the data protection measures and other laws set forth in the country or region to which your personal data is transferred may not be as complete as the ones available in the country or region where you reside. However, we guarantee that your personal data will receive the same level of protection as it does in the country or region where you reside. You may visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.
Please specify whether you agree to the transfer of your personal data abroad."</string>
    <string name="transfer_privacy_text">ပုဂ္ဂိုလ်ရေး ဒေတာကို ပြည်ပသို့ လွှဲပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="turn_on_location_desc">“သတ်မှတ်ချက်များ” ကို နှိပ်ပြီးနောက် သင့်နာရီနှင့် ချိတ်ဆက်ရန် တည်နေရာကို ဖွင့်ပြီး ဒေတာကို ဆင့်ခ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="turn_on_location_title">တည်နေရာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="txt_device">ကိရိယာ</string>
    <string name="txt_devices">ကိရိယာများ</string>
    <string name="uhm_install_plugin_from_play_store">%s ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_button_ok">အက်ပ် ပိတ်</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_desc">သင် ယခု အပ်ဒိတ်မလုပ်ပါက Galaxy Wearable အက်ပ်ကို ဆက်လက် အသုံးပြုနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_title">Galaxy Wearable အက်ပ်ကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="uhm_update_download_progress">ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="uhm_update_exist_notification_subtitle">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="uhm_update_install_disconnect_device">%s အဆက်အသွယ် ဖြတ်နေပါသည်…</string>
    <string name="uhm_update_install_progress">ထည့်နေသည်…</string>
    <string name="uhm_update_is_available">%s တစ်ခု ရနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="uhm_update_new_version">ဗားရှင်းအသစ်</string>
    <string name="uhm_update_notice">သတိပြုရန်</string>
    <string name="uhm_whats_new_popup_title">ဘယ်အရာက အသစ်ဖြစ်သလဲ</string>
    <string name="unable_to_enable">လုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်လို့ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="unable_to_install_message">Unable to install. Unexpected error.</string>
    <string name="update_gms_dialog_description">သင်၏နာရီကို သတ်မှတ်ရန်၊ သင် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို ဦးစွာ အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ၊ ထို့နောက် ထပ်မံ သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="update_gms_dialog_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_body">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုများကို သုံးရန် %s ကို ခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_title">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှုများကို သုံးစွဲပါ</string>
    <string name="watch">နာရီ</string>
    <string name="watch_guide">အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်တွင် သတ်မှတ်ချက်များ > ဖုန်းအသစ်နှင့် ချိတ်ဆက်မည်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_connect_to_gear">Gear သို့ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
</resources>
